連登果然係主要目標，vpn+網頁版先上到

班高官個個好似蓋清咁小氣就唔好學人話上網睇民意啦

Hkbn
手機仲上到

好似唔關事
而家netvigator直上都連到
李氏竟然唔block